點解蚊冇接地都會比電蚊拍電死？

雀仔又冇事？

因為係電蚊拍唔係電雀拍

佢掂到兩條鐵絲

其實電蚊拍已經有齊正負極
雀仔企電纜就得單邊

電蚊拍靠正電網 負電網之間air gap 產生既電孤殺蚊
雀仔企係一條電線 姐係同一個電位對同一個好近電位L-L=0

樓豬都算有丁點常識
聽過有個大叔話
落雨喺電車路要單腳跳

我以為成塊網都有氣自膠

咁點解電蚊拍殺唔到果蠅

用勁量

你試下跳起 再掂下塊拍

電撚死你呀

點解會啪一聲
點解會有濃味
好鍾意呢兩樣野

通常吸完血先有濃味

電烏蠅陣味仲燶

頭都甩

幾得人驚

電蚊拍電自己得唔得

如果隻蚊剩係掂到一條鐵 就冇事
但現實唔會咁啱只係掂到一條鐵

Prove it
或者你要換過舊新電電到啲大隻嘅昆蟲閃光啪啪聲

得